\section{Les branchements opposés}

Un branchement opposé ressemble globalement à une intersection sur sa
définition.
On voit clairement d'un côté une bifurcation, et plus loin, de l'autre
côté, une autre bifurcation.
On pourrait donc dire que le branchement opposé est composé de 2 bifurcations
d'orientations opposées, et avec une distance moyenne entre les 2 minuties.
Les branchements opposés sont rares dans les empreintes, on en a observé
très peu dans le cadre du projet.
Ne pas les traiter, comme les autres minuties que nous ne traitons pas, ne va
pas créer une erreur importante.

\begin{figure}[h]
    \centering
    \includegraphics{branchement-oppose.png}
    \caption{Un branchement opposé}
    \label{branch-oppos}
\end{figure}

